一人一招港府反制美國方法

唔供應銅芯口罩比美國！

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

取清基本法賦予美國對香港既權力

放更多肺炎入香港

拉更多香港人入獄

立即派三千防暴狗包圍美國領事館

出兵啦 仲反制

基⋯基本法⋯法⋯法腐腐腐⋯⋯⋯ererer⋯乳⋯⋯乳⋯

不要再說了
基本法明明冇腐乳被制裁